原來juno有首歌叫kay

而家先知

都係 「愛上殺手」 最好聽

勇捍17